# Kojump tâches
<style>
    li {color: rgba(41, 128, 185,0.8)}
    li li {color: rgba(44, 62, 80,0.9)}
    li li li {color: rgba(192, 57, 43,0.8)}
	strong {color: rgba(52, 73, 94,0.8)}
</style>
## Tâches Générale

### Générale
- [ ] Initialisation du projet
	- [x] Installation des bibliothèques requises pour le projet
	- [x] Initialisation d'un projet Django
	- [x] Installation des bibliothèques requises pour le développement
	- [x] Installation des bibliothèques requises pour les tests (TDD et BDD)
	- [x] Création d'un fichier requirement.txt
	- [x] Création d'un environnement de développement frontend
	- [x] Création d'un fichier d'automatisation pour webpack
	- [ ] Création d'un fichier d'automatisation pour les tests unitaires
	- [x] Configuration des routes statiques
	- [x] Création d'un mockup d'une page blanche
		- [x] Création de la barre de navigation
		- [x] Création du footer
		- [x] Ajout du support multi plateforme
	- [x] Intégration de la page blanche à l'application
- [x] En tant que webmaster, je veux pouvoir utiliser plusieurs fichiers de configuration afin de prendre en compte les différents environnements (production / développement / OS)
	- [x] Création du module de configuration
	- [x] Création du fichier de configuration de base
	- [x] Création du fichier de configuration de développement
	- [x] Création du fichier de configuration de production
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir accéder aux informations relatives à la société en charge de l'application
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création d'un mockup pour la page **A Propos**
        - [x] Création de la page
        - [x] Ajout du support multi plateforme
	- [x] Intégration de la page **A Propos** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir accéder aux détails législatifs de l'application
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création d'un mockup pour la page **Mentions légales**
        - [x] Création de la page
        - [x] Ajout du support multi plateforme
	- [x] Intégration de la page **Mentions légales** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir savoir l'usage des cookies enregistré sur mon ordinateur
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création d'un mockup pour la page **Confidentialité & Cookies**
        - [x] Création de la page
        - [x] Ajout du support multi plateforme
	- [x] Intégration de la page **Confidentialité & Cookies** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir envoyer un message à la personne en charge de l'application
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création d'un mockup pour la page **Nous contacter**
        - [x] Création de la page
        - [x] Ajout du support multi plateforme
    - [x] Création du formulaire **ContactForm**
    - [x] Création de la vue **ContactFormVue**
	- [x] Intégration de la page **Nous contacter** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires

### Gestion des utilisateurs
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir gérer la liste des utilisateurs
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir activer / désactiver des utilisateurs
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Étendre la classe afin d'y ajouter le profil utilisateur (class Profile)
	- [x] Modification de l'administration des utilisateurs afin de prendre en considération le profil (classe **Profile**)
	- [x] Création d'un signal pour l'ajout d'un utilisateur pour l'insertion automatique du profil associé dans la base
	- [x] Création d'un signal pour la modification d'un utilisateur
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir m'inscrire avec une adresse e-mail afin d'accéder au fonctionnalités fournies par l'application
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du formulaire **UserRegistrationForm**
	- [x] Création de la vue **UserRegistrationView**
	- [x] Création d'un mockup de la page **S'inscrire**
	- [x] Intégration de la page **S'inscrire** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
    - [x] de contraintes pour l'adresse e-mail (est requise / est unique)
    - [x] Ajout du mécanisme de confirmation de l'adresse e-mail
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir me connecter à mon compte en utilisant mon addresse e-mail et mon mot de passe que j'ai définie lors de l'inscription
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création du formulaire **LogInForm**
    - [x] Création de la vue **LogInVue**
	- [x] Création d'un mockup de la page **Se connecter**
	- [x] Intégration de la page **Se connecter** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir réinitialiser mon mot de passe en cas d'oublie
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création du formulaire **ForgotPasswordForm**
    - [x] Création de la vue **ForgotPasswordVue**
	- [x] Création d'un mockup de la page **Mot de passe oublié**
	- [x] Intégration de la page **Mot de passe oublié** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page **Mot de passe oublié**
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir modifier mes informations personnelles
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création du formulaire **UserProfileForm**
    - [x] Création de la vue **UserProfileFormVue**
	- [x] Création d'un mockup de la page **Profil utilisateur**
	- [x] Intégration de la page **Profil utilisateur** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir accéder à mon tableau de bord
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création de la vue **UserAccountVue**
	- [x] Création d'un mockup de la page **Compte utilisateur**
	- [x] Intégration de la page **Compte utilisateur** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir me déconnecter de mon compte
    - [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux que le système de déconnecte en cas de non activité prolongé sur mon compte
	- [x] Configuration du temps d'inactivité à 5 minutes

### Enregistrement via les réseaux sociaux
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir m'enregister via les réseaux sociaux les plus connu afin de faciliter le process.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Intégration du module de prise en charge des réseaux sociaux
    - [x] Ajout du module de prise en charge des réseaux sociaux à l'administration
    - [x] Ajout de la prise en charge des réseaux sociaux lors de l'enregistrement / la connexion des utilisateurs
- [ ] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir configurer les réseaux sociaux liés à l'application.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [ ] Création d'un compte de développement sur twitter
    - [ ] Création d'un compte de développement sur facebook
    - [ ] Création d'un compte de développement sur google
    - [ ] Lier le compte twitter à l'application
    - [ ] Lier le compte facebook à l'application
    - [ ] Lier le compte google à l'application

### Publications

> Se module sera ensuite adapté à la publication des équipement par les utilisateurs

- [ ] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir publier mes propre lieux via l'application.
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du modèle **Post**
	- [x] Intégration du modèle **Post** à l'administration
    - [x] Création du formulaire **PostForm**
    - [x] Création de la vue **PostDetailsView**
    - [x] Création d'un mockup de la page **Détails publication**
	- [x] Intégration de la page **Détails publication** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
    - [x] Création de la vue **ListPostsView**
    - [x] Ajout d'une section dans le tableau de bord de l'utilisateur liant les publication qui lui sont liées
    - [x] Création d'un mockup de la page **Liste des publications**
	- [x] Intégration de la page **Liste des publications** à l'application
		- [x] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
    - [x] Création de la vue **CreatePostView**
    - [ ] Création d'un mockup de la page **Créer une publication**
	- [ ] Intégration de la page **Créer une publication** à l'application
		- [ ] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
    - [x] Création de la vue **EditPostView**
    - [ ] Création d'un mockup de la page **Modifier une publication**
	- [ ] Intégration de la page **Modifier une publication** à l'application
		- [ ] Création du gabarit de la page
		- [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir créer un "brouillon" de mes lieux avant leur publication afin de me faciliter le saisie des informations
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Ajout d'un workflow propre au publications
- [ ] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir visualiser facilement les lieux que j'ai publié et leurs états (brouillon / en attente de validation / validé / actif / inactif).
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Séparation de la page de publication du tableau de bords utilisateur
	- [x] Ajout de filtre par état de la publication
- [ ] En tant que gérant, je veux pouvoir savoir la raison d’inactivité d'un lieux dont je suis le proriétaire / gérant.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du modèle **InnactivityReason**
	- [ ] Ajout de la section Raison inactivité à la page **Détails publication**
	- [ ] Intégration du modèle **InnactivityReason** à l'administration
- [ ] En tant que gérant, je veux pouvoir réclamer la propriété / la gérance d'un lieux existant.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Ajout du modèle **ClaimProperty**
    - [x] Intégration du modèle **ClaimProperty** à l'administration
    - [x] Création du formulaire **ClaimPropertyForm**
    - [x] Création de la vue **ClaimPropertyView**
    - [ ] Création d'un mockup de la page **Réclamer la propriété**
    - [ ] Intégration de la page **Réclamer la propriété** à l'application
        - [ ] Création du gabarit de la page
        - [x] Ajout des urls nécessaires
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir gérer les publications.
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir activer / désactiver un lieux.
    - [x] ~~Intégration du modèle **Post** à l'administration~~
    - [x] ~~Intégration du modèle **InnactivityReason** à l'administration~~
    - [x] ~~Intégration du modèle **ClaimProperty** à l'administration~~

### Commentaires
- [x] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir donner mon avis sur les lieux que j'ai visité.
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création du modèle **Comment**
    - [x] Lier le modèle **Comment** au modèle **Post**
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir lire l'avis des autres utilisateurs.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création d'une vue **CommentsListView**
    - [x] Création du formulaire **CommentForm**
    - [x] Création de la vue **CommentFormView**
    - [x] Ajout d'une section commentaires à la page **Détails publication**
- [x] En tant qu'invité, je ne peux pas commenter les lieux.
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Prise en charge des autorisations utilisateurs pour les commentaires
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir gérer les commentaires.
    - [x] Intégration du modèle **Comment** à l'administration
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir modérer les commentaires publiés.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Ajout d'un flag de modération pour les commentaires
    - [x] Ajout d'un filtre pour les commentaires modéré
    - [x] Ajout d'un système de modération automatique pour les gros mots (optionnel)
- [x] En tant que développeur, je veux pouvoir accéder à une API REST afin de gérer les commentaires.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Ajout d'une api **CommentsListAPI**
    - [x] Ajout d'une api **CreateCommentAPI**
    - [x] Ajout du client **CommentHandler** à la page **Détails publication**
- [x] En tant que développeur, je veux pouvoir intégrer facilement les commentaires sur n'importe qu'elle page
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création d'un widget django pour les commentaires

### Évaluation
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser les évaluations des lieux afin de me guider dans mon choix.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création d'un système d'évaluation des lieux par des étoiles
    - [x] Création d'une api **RatingStarsAverageAPI**
- [ ] En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir évaluer les lieux que j'ai visité.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [ ] Création d'une api **RatingStarAdd**
    - [ ] Création d'une api **RatingStarOwner**
    - [x] Création d'un mockup pour l'évaluation par des étoiles à la page **Détails publication**
    - [ ] Intégration du mockup d'évaluation à l'application

### Favoris
- [ ] En tant qu’utilisateur, je veux pouvoir enregistrer les lieux que j'aime afin de les retrouver facilement.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [ ] Création du modèle LikedPost
    - [ ] Intégration du modèle LikedPost à l'administration
    - [ ] Création d'un mokup favoris à la page Détails publication
    - [ ] Création d'une api LikePostAPI
    - [ ] Intégration du mockup favoris à l'application

### Flux RSS
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir souscrire à un flux RSS afin de visualiser les ajouts dans l'application sur ma propre application.
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création de la classe PostsFeed
    - [x] Création de la vue PostsFeedView
    - [x] Intégration du flux à l'application

### Suivie d'activité des utilisateurs
- [ ] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir suivre l'activité des utilisateurs afin d'améliorer leurs expériences.
- [ ] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir connaître les lieux les plus visité par les utilisateurs.
- [ ] En tant que système, je veux pouvoir

### Recommandation
- [ ] En tant que système, je veux pouvoir déterminer les lieux adaptés aux utilisateurs d'après plusieurs critères.
- [ ] En tant qu'invité, je veux pouvoir connaître les meilleurs lieux proposés par l'application.

### Gestion des espaces sportifs
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser la liste des activités sportives recensées par l'application.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création du modèle Activity
    - [x] Création du modèle SportDiscipline
    - [x] Création du mockup de la page de la liste des activités
    - [x] Création du mockup du widget liste des disciplines sportives
    - [x] Création de la vue ActivitiesListView
    - [x] Intégration du mockup liste des activités à l'application
    - [x] Création d'une api SportsDisciplineAPI
    - [x] Intégration du mockup liste des disciplines sportives à l'application
    - [x] Création de la vue ActivityDetailsView
    - [x] Création d'un mockup de la page détails de l'activité
    - [x] Intégration du mockup à la page détails de l'activité
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser la liste des lieux sportifs en France.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du modèle Institution
	- [x] Création de la vue InstitutionsListView
	- [x] Création d'un mockup de la page liste des institutions sportives
	- [x] Intégration du mockup de la page liste des institutions sportives à l'application
	- [x] Création de la vue InstitutionDetailView
	- [x] Création du mockup de la page détails institution
	- [x] Intégration du mockup à la page détails institution
	- [x] Création du modèle Equipment
	- [x] Lier les équipements aux institutions
	- [x] Ajout d'une section équipements à la page détails institution
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser les lieux en rapport à une activité choisie.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Lier les équipements aux disciplines sportives qui leurs sont associées
	- [x] Création des filtres pour déterminer le rapport entre les institutions et les activités
	- [x] Création d'un mokup de la liste des institution dans la page détails activité
	- [x] Intégration du mockup de la liste des institutions à l'application
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser les détails des institutions sportives.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Création du modèle EquipmentCategoryFamily
    - [x] Création du modèle EquipmentCategory
    - [x] Création du modèle ActivityLevel
    - [x] Création du modèle SiteEnvironment
    - [x] Création du modèle SiteGround
    - [x] Création du modèle UsageType
    - [x] Création du modèle EquipmentTarget
    - [x] Création du modèle ManagerCategory
    - [x] Création du modèle SpecialInstitution
    - [x] Lier les modèles Institution et Equipment à leurs attributs respectifs
    - [x] Ajout des détails des équipements et d'institutions à leurs pages resperctives
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser les évènements proposés par les institutions sportives.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du modèle Event
	- [x] Lier le modèle Event au modèle Institution
	- [x] Création d'un mockup de la section évenements dans la page Détails Institution
	- [x] Intégration du mockup de la section évènements à l'application
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir connaître les horaires d'ouverture des institutions sportives.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du modèle TimeInterval
	- [x] Lier le modèle TimeInterval au modèle Institution
	- [x] Création d'un mockup de la section horaire d'ouverture dans la page Détails institution
	- [x] Intégration de la section horaire d'ouverture à l'application
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser des photos des institutions sportives.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du model InstitutionImage
	- [x] Lier le modèle InstitutionImage au modèle Institution
	- [x] Création d'un mockup de la section images dans la page Détails institution
	- [x] Intégration de la section images à l'application
- [ ] En tant que gérant, je veux pouvoir ajouter mes établissements.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création de la vue InstitutionsOwnerListView
	- [x] Création du mockup de la page mes établissements
	- [ ] Intégration du mockup à la page mes établissements
	- [x] Création de la vue EquipmentsOwnerListView
	- [x] Création du mockup de la page mes équipements
	- [ ] Intégration du mockup à la page mes équipements
	- [x] Création du formulaire CreateInstitutionForm
	- [x] Création de la vue CreateInstitutionView
	- [ ] Création du mockup de la page ajouter établissement
	- [ ] Intégration du mockup à la page ajouter établissement
	- [x] Création du fomulaire CreateEquipmentForm
	- [ ] Création du mockup de la page ajouter équipement
	- [ ] Intégration du mockup à la page ajouter équipement
	- [x] Création de la vue InstitutionOwnerDetailsView
	- [ ] Création du mockup de la page détails établissement (propriétaire)
	- [ ] Intégration du mockup à la page détails établissement (propriétaire)
	- [x] Création du formulaire EquipmentOwnerDetailsView
	- [ ] Création du mockup de la page détails équipement (propriétaire)
	- [ ] Intégration du mockup à la page détails équipement (propriétaire)
- [ ] En tant que gérant, je veux pouvoir spécifier les horaires d'ouverture de mes établissements.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du formulaire OpeningTimeForm
	- [x] Création de la vue OpeningTimeView
	- [ ] Création du mockup de la page modifier horaire d'ouverture
	- [ ] Intégration du mockup à la page modifier horaire d'ouverture
- [ ] En tant que gérant, je veux pouvoir promouvoir mes établissements avec des évènements.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du formulaire EventForm
	- [x] Création de la vue CreateEventView
	- [ ] Création du mockup de la page ajouter évènement
	- [ ] Intégration du mockup à la page ajouter évènement
	- [x] Création de la vue EventsListView
	- [ ] Création du mockup de la page liste des évènements
	- [ ] Intégration du mockup à la page liste des évènements
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir gérer les activités sprotives.
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir activer / désactiver des activités sportives.
	- [x] Intégration du modèle Activity à l'administration
	- [x] Intégration du modèle SportDiscipline à l'administration
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir gérer les établissements sportifs.
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir activer / désactiver des établissements sportifs.
	- [x] Intégration du modèle Institution à l'administration
	- [x] Intégration du modèle Equipment à l'administration
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir modifier les informations et les détails des établissement sportifs.
	- [x] Intégration du modèle EquipmentCategoryFamily à l'administration
    - [x] Intégration du modèle EquipmentCategory à l'administration
    - [x] Intégration du modèle ActivityLevel à l'administration
    - [x] Intégration du modèle SiteEnvironment à l'administration
    - [x] Intégration du modèle SiteGround à l'administration
    - [x] Intégration du modèle UsageType à l'administration
    - [x] Intégration du modèle EquipmentTarget à l'administration
    - [x] Intégration du modèle ManagerCategory à l'administration
    - [x] Intégration du modèle SpecialInstitution à l'administration

### Géolocalisation
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir connaître la position géographique des établissements sportifs.
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir visualiser sur une map les établissements sportifs.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Création du modèle GeoLocalised
	- [x] Lier le modèle GeoLocalised au modèle Institution
	- [x] Création d'une geoapi InstitutionsListAPI
	- [x] Création d'un mockup de la section map (établissements) dans la page liste des institutions
	- [x] Intégration du mockup de la section map (établissements) à l'application
	- [x] Lier le modèle GeoLocalised au modèle Equipment
	- [x] Création d'une geoapi EquipmentsListAPI
	- [x] Création d'un mockup de la section map (équipements) dans la page détails institution
	- [x] Intégration du mockup de la section map (équipements) à l'application
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir connaître ma position géographique afin de savoir les établissements sportifs qui sont proches de moi.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Ajout de la géolocalisation des utilisateurs sur les map
	- [x] Ajout d'une description des éléments en passant la sourie sur un pin
- [ ] En tant que gérant, je veux pouvoir définir la position géographique de mes établissement sportifs.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [ ] Ajout d'un champ de géolocalisation dans le formulaire d'ajout d'institution
    - [ ] Ajout d'un champ de géolocalisation dans le formulaire d'ajout d'équipement
- [x] En tant qu'administrateur, je veux pouvoir gérer les positions géographiques des établissements sportifs.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
	- [x] Intégration du modèle GeoLocalised à l'administration
	- [x] Modification de la partie admin afin de faciliter la localisation d'un lieux

### Recherche
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par disciplines.
	- [x] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [x] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Modification du widget des disciplines sportives afin de permettre le choix de plusieurs disciplines
    - [x] Ajout du filtre par discipline au modèle Institution
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par privés / publiques.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Ajout du filtrage avancé à la page liste des établissements
    - [x] Ajout du filtre privé / publique au modèle Institution
    - [x] Ajout d'un filtre privé / publique à la page liste des établissements
- [ ] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par les prix proposés.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Ajout du filtre par prix proposés au modèle Institution
    - [ ] Ajout d'un filtre prix proposés à la page liste des établissements
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par leurs positions par rapports à la mienne.
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par leurs positions géographiques.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
    - [x] Ajout d'un filtre des établissements au zoom ou au changement de position sur la map
- [x] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par leurs nom.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
    - [x] Ajout d'un filtre par nom au modèle Institution
    - [x] Ajout d'un filtre par nom à la page liste des établissements
- [ ] En tant qu'invité, je veux pouvoir filtrer les établissements sportifs par leurs horaires d'ouverture.
	- [ ] Création des tests de comportements (Behaviour Tests)
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [ ] Ajout d'un filtre par horaires d'ouverture au modèle Institution
    - [ ] Ajout d'un filtre par horaires d'ouverture à la page liste des établissements

### Import / Export
- [x] En tant qu'administrateur systèmes, je veux pouvoir importer des fichiers sous le format CSV dans la base de données.
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Ajout d'une commande d'import des différents modèles
    - [x] Ajout du traitement des relations entre modèles
    - [x] Optimisation de la commande d'import
- [x] En tant qu'administrateur, je pouvoir exporter les données de la base en fichiers CSV.
	- [ ] Création des tests unitaires (Unit Tests)
    - [x] Intégration du module d'import / export à l'application
    - [x] Association des différents modèles au module
